某超級黃絲藝人被指偽黃？

開名啦

睇留言話係tommy

又要督灰又要扮好人真係唔想知 求下佢唔好講

公眾人物個心點諗唔重要
佢講咩先重要

真
我話知佢點諗 唔好show出嚟就得

tommy 回鄉證都剪埋，應該冇中國資金會請佢，應該係其他人？

who?

可以肯定係講緊tommy
但如果偽黃可以做到去佢呢個地步
我又唔介意有更多偽人做偽黃

我check返金馬獎post 有人叫佢出聲明話自己唔會同任何無明確叫口號/ 表態嘅公司同藝人合作 轉頭就剪卡回應spin走左亂屌人唔出席金馬獎件事

阮民安
王宗堯

如果真係偽黃咁佢都偽得好盡喎

如果係tommy我覺得冇咩問題
佢做到咁都返唔到轉頭
明明老婆喺中国咁受歡迎都願意表態
我服

利申 唔熟香港演藝圈 估唔到篇文講邊個

講到誣衊兩位好朋友大概估到邊個
仲要黃頭髮
唔怪得今日做勞作擺上fb

一齊剪卡？

姐係點
tommy係假黃？

戴返頭盔先
有時tommy係咁話自己點點點我都唔係好頂得順
但佢做到咁 我都唔覺得有咩資格可以話佢
真係只能佩服佢咁做

X宗X
有個宗字又係黃嘅都好明顯吓

佢好似係受害人

tommy la , 一直都有感覺佢係靠貓上位

又無咩實際野做過 好似都係宣傳緊自己

唔同大J 果d睇得出係係個運動入面

打錯, 貓=黃

如果扮黃扮到咁樣我唔介意課金支持
btw tommy 14年已經有上街

咪捉鬼啦

點解無人質疑篇文

如果係tommy我唔覺有問題
有幾次見佢出黎都係戴口罩參與 完場走人

指責人要有證據
先唔講佢心點諗係無從考證
要偽到咁封自己無路 有d on9

唔想開先例捉鬼指摘邊個係真/偽

如果係假嘅 人地屈佢 佢點解睇完唔出個post反駁 反正佢之前都覆左過半留言

會唔會知名度低冇睇到

講真 黃唔黃從來都係虛無 你話係同唔係都得
真係影響到人既係你所做既野
假如佢偽黃都做到咁既話
我會支持佢 佢都係黃
但乜都無做過就唔撚該死埋一邊 繼續
「我心底黃 但無做過野 無人知 」

我講緊既係 真係私底下一樣黃既都無做過

有個宗字點解會係tommy?

佢都有幫手拉票 算係咁

呢個係太黃冇人敢用佢

睇唔明篇文

偽黃既位係邊?

「偽黃Tommy」屌某套戲啲人無去金馬獎跪低
該戲導演篤返灰
原先導演同Tommy想合作
想用王宗堯
但Tommy表示王宗堯嘅政治立場會影響票房

個目的好明顯想分化啦

王宗澤

煲底之約都唱埋
點解懷疑tommy

唔覺佢假

而家點睇都tommy俾人封殺得勁過王宗堯喎

佢自己有份建議黃宗堯
之後無用到
答導演「出面老細唔想用，因為驚票房」
咁有咩衝突話佢係偽黃

除非佢係俾錢投資嗰個，然後因為有黃宗堯就唔俾錢拍，咁就偽黃

又公道啲咁講, 佢都只係客觀覆述其他老細嘅保守立場姐, 唔係好睇到值得篤灰嘅位

呢件柒東又做左d咩

就算係真, 個老細係出事前有既, 果時 tommy 仲未比人知深黃, 姐係個老細本身就唔知佢黃, 條件上唔要某 d 人好正常

Tommy點會搞咩舞台劇？咪話我話，啲話劇人好麻煩，又冇料又要扮大袋，正常搵到食嗰啲影視演員都唔會想同佢地合作。x宗x推佢可能就係咁嘅原因，黃絲藝人唔好意思講出口，話劇二打六導演就覺得人哋唔俾面佢。

係咪我問題 點解睇唔到有偽黃成分
唔係tommy 唔想用王宗堯 係出錢個老細唔想用
咁佢都係講個事實出黎啫

Tommy表態都唔係故意
而係一開波比新聞影到條友戴口罩示威
發現同佢一樣樣

偽黃偽到佢同龍門咁 有咩所謂

仲要喺14 已經畀人影到送物資嗰d

如果偽黃偽到咁

好過d 咩容祖兒 謝安琪 暗黃啦

成件事鬼到咁

誣衊即係講事實不符嘅野啦

咁點解唔以事（A)論事對質

要用B事件反咬一口

然而，其實所謂B事件呀偽黃都係事實陳述

總結：乜撚野大東，存心搞分化？！居心叵測啦

去到咁 假黃同真黃都無所謂

1999

佢地識得㗎好似 好似係fb frd 應該睇到

垃圾文，冇內容，拉

講真 偽黃偽到成嗰支那市場無曬 咁我又唔介意多d呢隻藝人做偽黃呀

王宗堯無推佢 你係咪搞錯左 係tommy揾金主唔想用王 但tommy似乎認同 同返導演講 並無撐王 可能因為如果用會影響佢自身利益

邊撚個大東

我唔知佢偽唔偽黃 但佢借黃彈起係事實 而且睇得出人品欠佳 呢樣係唔會因為佢係唔係黃而改變 唔係話黃就講咩做咩都無錯

假到咁盡我又唔介意呀

睇完篇野都講唔出偽黃既點係邊，又係私怨行先

我一直覺得佢似俾人耻笑多年，靠扮黃上神枱，但佢扮到咁，老婆大陸d生意又無曬，遊行又去足，社交媒體又講得多，演得咁好ge一枱戲，點解唔值我地頒一個獎？

未贏又開始咁

成篇野完全冇野睇，然後有一班人話，咪tommy囉.....
話tommy果班9成block得，咁樣都到有得屈

如果係真嘅 佢真係黃到連自己都呃埋

老實，我地呢一輩對tommy真係無咩好印象，但係如果扮黃扮到自己斷晒米路，我都幾佩服佢咁入戲

Search tommy posts

佢靠黃上位有咩問題 又係你地要藝人表態 佢係你地捧出黎wo 佢有上街又算唔算叫做過實際野?唔算既話d人出黎和理非係咪又係無做過實際野有無分化撚出黎答下我

又話要黃色經濟圈
又要屌人借黃上位
係咪弱撚智架

我覺得Tommy唔係扮黃既
有可能係成為真心黃之後發覺可以順便幫到自己形象翻生，自然咪出更多力
只係我覺得佢有時用力得滯，希望有成果比人睇，做野講野未有深思熟慮，衝動行事咁解

佢今次比狗拉埋
雨傘已經出黎都偽黃？

大把呢d啦 冷氣軍師講完就當出左力啦 自己有無出過去?who's know屌下呢個扮黃食人血饅頭 嗰個係鬼無做實際野就叻

去其他tommy posts追返 有哂雙方fb post link 呢個post的確只係冰山一角

分化係咪開始啦？

我發覺你地真係好能弱智
真唔真心黃都好拗

Tommy facebook post：

區選之後，真·香港人嘅團結程度極緻進化，我覺得已經去到無堅不催嘅級數，呢個進化，絕對係由每個前線手足、年輕人嘅血同汗換返嚟嘅，有血有肉，再次感謝所有前線手足，所有年輕人。

有一樣野，其實星期六晚已經想同大家講，但因為嗰晚主線係要推區選，所以無寫。但今晚，好想同大家分享。慢慢睇，認同請分享或者覺得我錯嘅，留言討論。

手足們，有留意今年台灣嘅金馬獎嗎？

我想講，香港嘅所謂演員真係：好。撚。垃。圾。

今次有三個香港演員被提名最佳男主角，係最佳男主角！！！

而呢三個入圍演員從來喺香港人心中，都只係咖喱啡（覺得我咁講好賤，大家睇埋先）

呢三個人分別係太保、袁富華、朱栢康。

識就識，如果唔識，就從今日開始唔需要再識。

佢哋都分別缺席咗今屆嘅金馬獎，原因係忙？（我心諗，你哋有幾撚忙）屯門公路朝早塞一塞，你都已經喺台灣拎完獎返黎，我都未返到公司呀！呢個可能係佢地一世人最大嘅榮耀，但係佢哋竟然全部缺席！

(今年頒最男仲要係張艾嘉小姐😭，呢張相，好核突，好失禮。)

點解佢哋缺席？因為今年大陸決定要杯葛金馬獎。可能佢哋以為大陸市場咁大，點都有佢哋嘅發展空間掛。

喂，大佬呀！你三個係演員嚟㗎！仲有啲係人哋老師，教人做戲嘅！我想問你，你之後仲可以點樣教你啲學生？

「你哋呀，一定要尊重藝術呀，要追求自己嘅夢想呀！」

「咁阿sir，點解你有提名男主角，但你都缺席呀？」

「哎，我忙丫嘛（心諗，咁大陸唔俾，我就唔去㗎啦，搵食啫，真係咁L有熱誠咩，包裝嚟架咋）」

「咁上年你有獎又仆住去拎光環？」

「咁上年大陸無封丫嘛，aiya，唔好問啦。」

「阿sir，你仆街啦！」

呢一年，全香港嘅年輕人為咗未來仲可以追夢，可以呼吸自由嘅空氣，用條命都要去對抗中共嘅荒繆制度，你班所謂前輩、藝術家，就不停向中共屈服、妥協，你地點可以無視香港年輕人用生命換自由呢樣野無視到咁？

叫你哋咖哩啡，俾L足面啦！

如果建制要收皮，呢班一次又一次出賣香港人嘅所謂演員都一定要收皮！

佢地嘅戲無論扮到幾本土都唔好撚睇，呢兩套戲分別叫《叔。叔》，《金都》，等佢地喺大灣區繼續追佢哋嘅夢。

都同《金都》團隊講聲抱歉，因為套戲導演係有代表出席嘅，無辦法，要怪，就請妳返去怪您個男主角啦！

建立黃色娛樂圈，一定要切到底，堅持呀，各手足！

光復香港！時代革命！
願榮光歸香港！

咪就係 我想知宜家個風向係咪黃色經濟圈=食人血饅頭 好難唔懷疑係mon po狗分化撚囉

似私怨咋喎

Tommy不嬲mk得罪人開

理得佢諗乜姐 佢係鏡頭前黃咪得囉 又攪簽名會又肯出集會show 佢都放棄曬鄰國市場 屌嚟都無謂

反而出呢編文嘅立心我會仲懷疑啲囉

建議你真係睇返tommy個金馬獎post先 再睇留言 然後睇另外兩個（大東/ 邵子風）屌佢言論嘅posts 咁會清楚過樓主個screenshot

咁就唔好再屌kay借民主歌上位

好煩囉，不斷分化post

Ok第三位

因為發文嗰個喺戲劇界有返咁上下地位

（其實係香港無人留意戲劇界，所以Don’t give a fuck)

我睇唔明篇野

唔好推啦 唔想再圍內互屌

我重點係小強肯出聲出力 會唔會俾有心人攻擊
仲有你做乜spin走左我個重點？
小弟自問就無屌過Kay子嘅 但如果站在抗暴運動上的確不及小強 起碼人地肯身體力行拋頭露面

樓上條五毛好撚煩

我指如果表態係黃非真心呢個point 因為你話只要鏡頭前黃就可以

起佢起 泛民狙擊手
同佢個名一樣 五毛嚟
風格都似fb啲c&p 5毛狗

唔好quote佢就啱

賺錢得嚟又搵到定位幫到場運動手咪唔叫人血饅頭囉

講多次
黃係黃到發金 唔係黃到發黑呀屌

我都Block 左佢
但唔記得邊個Post發現佢露五毛底

喂 你夠啦 佢地有興趣可以自己去tommy其他post揾link

條友洗版喎 係咪可以同admin投訴啊

係MK左d架啦 佢style 黎 我都一般般 但MK都唔割 佢付出有眼睇

Stop

會員 #77788 - 書面語達人(五毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意, 善用不推文回覆！
該會員以往言論：

自從手足開始掘磚，坐輪椅嘅阿嫲就冇出過街⋯⋯ - #1

我諗到一招可以幫理大手足殺出重圍！麻煩推上熱門！ - #1

淺藍老豆：如果香港交畀中大班黑衣人管，世界真係大亂 - #1

又一城真係死咗人呀！快啲過嚟 - #1

美國怕香港搞臨時政府，係因為冇泛民黎智英黃之鋒等「信得過」嘅人撐場！！！ - #1

新死線：2020年9月試埋最後一次，如果立法會功能組別仍未能取得過半數，抗爭者將會再度上街！

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁 tommy即係食人血饅頭?

Dklm仲有心推個po 上熱門

有時d野扮扮下黃就變黃嫁喇 唔洗點分等級

咁真係慘 好多人都係靠黃色經濟圈翻生 可以注定呢樣野遲早失敗

分化post 拉

講左咁多年都仲係到鬼鬼鬼，大個仔啦dllm

無錯 不割蓆 不分化

其實都覺得係
不過由佢啦 做得咁出面
都無退路了

其實有哂證據screenshot links係隔離post 不過如果係盲撐任何黃的人 自然唔覺有問題

可能想分化
分化我哋同Tommy
分化tommy同王宗堯

拉

藝人本身就係虛偽架啦，奶共個啲有邊個真心鍾意中國？其他人好似佢夠膽出聲再講啦

一早認撚得佢
傻鳩五毛

其實真係好撚On9
同分化有咩分別
咁唔通我又話wingto個啲搏出位咩
老實講Tommy呢啲都叫係藝人 出名啲 佢老婆係大陸都有生意 都做到咁盡 做到咁出面
無必要質疑囉

又無盲唔盲撐既 tommy咁做好似over左 但係講下好啦又唔好咁快踩番佢 唔割

熱狗五毛真係一有機會就會出黎加劇分化

喺有人發現tommy出現示威活動前
我已經有幾次喺屋企附近街坊落街救人時見過佢
同朋友講仲唔冇人信
你可以話佢食住上，但完全唔覺得係偽黃

係 好黃 冇人做到佢呢個程度 放棄所有
但金馬冇fc過就屌人因為中國所以唔去 係事實
連袁富華響中國拍網劇都係啲人響下面comment
完全冇自己fc過 好似乜都屌咗先 佢就最黃
虛心少少得唔得？屌人之前fc咗先得唔得？
冇佢走得咁前放棄哂所有 係咪就要屌？
又話唔好分化 好似佢帶頭分化先喎
唔割還唔割 做得唔好就係做得唔好

利申 之前響ig叫咗好多人follow佢 但呢種態度真係好難再睇佢啲post

只可以講佢做唔到hocc deanie姐 黃耀明個種 完全唔同level 唔配封做民主男神不過當然可以繼續係運動嘅一員

其實比較佢同hocc個堆 得佢會不停強調自己因為今次運動失去幾多 要大家補返比佢咁

邊撚個大東？

張建宗呢

個條書面語五毛幾撚落力
一定係分化post

又話兄弟爬山？
人人黃既做法睇法唔同就唔得？

好認同
佢係做得好黃 但呢邊放緊催淚彈佢響東角街頭見面會啲人唔願走
已經好多次係打緊仗 嗰邊開緊音樂會
中大一役大家冇停過做文宣或打仗
佢就搵咗鄺仔影相開始宣傳煲底之約
死咗人屍骨都未寒就力sell自己隻歌

冇錯 就算係食人血饅頭 黃色經濟圈多一個人就係多一個
但睇佢次次大event都真係當event咁影相
我就真係屌唔緊

其實一睇就知Tommy 靠黃上位
又出黎唱歌又出埋新MV 咁
地位佢就唔會上到太高,
因為音樂唔係靠政治拎高分,
係實力, 包裝, 佢平時出黎都走音既

不過方向好既, 我信佢超級黃, 順便搏上位

tommy起碼有做過家長
至少出過力

係啊 咁唔去金馬（仲要未fc到底係咪怕中共）點解又要比tommy屌？唔好講袁富華（因為佢有響中國拍劇）朱康係咪就應份比佢屌？又話兄弟爬山？咁佢屌乜？

btw何韻詩個頭都黃

level呢d虛無野wfc著重番個運動算 佢若然自high po咩文d人自然唔再睇 提佢都廢時

卡都剪鳩埋
你仲想人點
你估香港真係搵好多錢咩

本身都無何來失去？

14 謝安琪都有畀人影到送物資喎

因為熱狗平時都係咁屌販民

你停啦 明明屌佢有哂point 又比人話分化

條友出哂名分化熱狗五毛

張敬軒出愛國聲明：我相信佢係被逼架我知佢暗黃
Tommy黃得太出面：屌佢係偽黃

累全家

收貨未？

黃秋生？

其實唔知點解樓主會出個標題做偽黃 雖然有可能 但唔肯定 其實出發點屌佢亦唔係呢點 而係錯左唔認 兄弟爬山 佢走去亂屌同行 再比其他睇唔過眼嘅同行屌返 爆埋其他啲衰嘢 一個人係黃係自己人唔代表可以無品 做錯事我地都要無視
至於張敬軒 佢2014有撐 佢留言都明言自己有難處 我相信個生日快樂微博post係公司交代要做場戲 不過唔認同嘅無所謂 始終佢唔係個post嘅重點

條五毛狗block咗好耐
見到佢撐就知有問題

應該講緊Tommy 但係我反而質疑呢篇文嘅用心多啲
姐係如果班偽人可以扮到tommy咁我都唔介意佢哋又出嚟扮嘢囉

分化撚又出嚟開埋d廢post

唔好再講咩有難言之處啦，唔係值口嚟

你再睇多次篇野啦

好心分化post可唔可以專業少少。。。
黃藍係以行動同思考力區分
只有深淺 沒有真偽
垃圾5毛 拉

一個偽黃都肯出去遊行 敢上中大
連登班冷氣軍師仲喺屋企睇直播指揮 最後打句不割不分化

其實分化得好明顯 不撚知所謂

係唔係籍口 所以佢自己都認左錯 叫大家屌佢 而大家都屌左 end of story

Fail
拉

我只係覺得就算佢係亂屌人唔啱，都無可能抹殺佢呢幾個月有出過嘅聲/做過嘅嘢，就咁話佢係偽黃
你可能無睇fb有幾個post下面嘅人comment
仲要係踩返tommy轉頭，話佢咩小強果然小強
重點係嗰班人係黃架喎
我真係唔明點解會對自己人咁苛刻

咁唔係所有人都會包容一個同路人做嘅其他錯（可以係同政治無關的）始終一個嘅人品同係咪黃係兩件事 佢另外仲有好多以前啲衰嘢 拖糧 呃演唱會飛錢定唔知點 當然 我唔排除有人有心分化 不過我始終認為今次屌佢係無錯

我信佢真黃，但係利用黃黎搵飯食搏上位，比藍更仆街

啲事非撚又出黎攞存在感
場運動完撚左? 得閒得制要講其他人事非?
偽唔偽都好 如果唔係食人血饅頭 呢啲嘢冷處理

係 所以出發點同因由係佢屌錯同行 加其他同行爆佢賤格嘢 人品有問題 但亦引申到佢搏上位 借機宣傳自己出歌 高調行為 唔排除同左記者夾新聞影自己遊行等等

認同 係真黃 不過出發點會唔會暗雅底想出位就難講啦 不過的確有行動

其實你地都幾叻，本末倒置，明明係條友出黎搞人在先，無時無刻想攞存在感，如果唔係邊撚個咁得閒討論隻小強

啲事非狗真係得閒得制出黎搞分化

Agger 同Tommy 可以點幫口

咁多個月以嚟，tommy做過啲咩大家有眼睇
假設佢真係扮，咁至少佢都肯扮呀
嗰種扮仲要係不斷走出嚟出心出力嗰種扮
就算最後俾佢呃，我都心甘命抵

其他偽人？連講叫香港人加油都驚

你分化得好落力喎五毛狗

藝人為自己多數係扮藍，點會走去扮黃

如果扮黃，其實唔洗出去遊行，喺屋企出吓 post, 做冷氣軍師好過

導演都想堅持照用 佢作為編導反而係想棄王宗堯 保住利益同金主

佢個case扮黃有好處過藍/ 唔出聲

點講都好 呢單野係咪佢錯 佢都要改善 但唔割 佢都叫有付出過 再踩多佢兩野真係分化 同路人快過popo淪為condom

幾個月前嘅tommy....會有人幫佢編導舞台劇咩？

點解tommy覺得王宗堯會影響票房但佢自己唔影響？定佢覺得冇人識佢所以唔影響

閣下閱讀能力應該5**

其實有冇人同我一樣睇唔明篇文

運動前

tommy 行得同王宗堯一樣前，甚至仲前喎

早幾年tommy 就推魚蛋車出黎支持喇喎

運動前傾嘅合作

黃秋生就會有啦

都係個句啦
人地偽黃都做到咁盡
抵佢贏啦
我唔介意有多幾個偽黃出黎講下野拎光環
連偽黃都做唔到叫咩？

咪玩啦 遊行/發夢我都見過佢幾次 咁都偽黃

又捉鬼娛圈人8卦野睇下就算啦。。
如果係湯米。。運動早期已經跳岀黎，好多次遊行集會都見到佢個黃頭，仲岀左首黃歌，佢係偽黃我覺得做多左了

有好處仲唔做盡拎黃呢面嘅支持仲可以翻身做英雄

係唔知點解屌偽黃 一開始係屌其他嘢 由佢分化屌錯同行開始

唔覺tommy偽，金馬單嘢係柒左啫

其實佢唔一定偽黃 但藉黃上位 運動作戰期間搞演唱會出歌就係事實

Tommy 如果可以偽黃到同佢老婆一齊俾人“特別關照”咁我又唔拘喎

各行業俾人知撐黃既代價其實係好撚大，尤其是偽人

其實大把偽黃 人又好 店鋪又好 只不過無去專登搵出黎姐

查實幾個月之前個個都仲叫緊佢曱甴, 係打不死果種

係近期大部份人先知佢黃

一篇文就分化到，真係得喺笑

拉

扮都好，其他人冇岀過聲！

我睇左都係唔明佢衰乜，佢唔肯幫手爭取堅持用王宗堯？

冇錢點開拍呀
佢都講好多老細唔想用王

查實最終決定係個老細度

係, 你睇下生抽同杜生

屌佢老母 連卡都cut埋得罪到咁 分分鐘俾特工送中都話係偽黃
你出po條垃圾偽一次俾我地睇呀

修養問題

咪係 歡迎話佢偽黃嘅垃圾做一次真黃畀我哋睇下
卡都cut埋 生意全部唔撚要係偽黃
真黃唔知係點呢？

事原佢fb出左個屌三位演員唔出席金馬獎係有政治因素 但事後好多舞台劇界人士表明佢地唔係有心 係有嘢做 當中有人有訪問片一早話出席唔到 亦有演員當天係日本工作 tommy屌錯人仲力直氣壯 仲話三位演員死左之後就有幾個同行睇唔過眼 出post屌返佢 同爆埋其他料 揭開佢咁多月以來企咁前嘅目的

14年前？

今次運動前 個位行內人係咁講

用今次計啦 緊係 今次大鑊咁多

咁就奇
佢雨傘已經行得好前
如果要影響
就咁佢個名都會影響
不過佢今次付出得都幾多
如果佢真係偽黃 都偽得幾盡

屌運動前嘅嘢提嚟做乜幾多人覺醒呀
都唔知條友搏乜

有無人覺得篇野1999

都on9既，你估黃真係咁易扮，咁快就有人抹黑

又唔其他人扮下，仲有46個偽人拍片賣港

用香港黃彈起？？ 你會唔會太睇少支那市場啲傻閪錢幾好賺
佢要彈起駛靠香港市場？ 做愛國護旗手彈起唔好？

睇完篇文，淨係get到係個老闆唔想用王宗堯，tommy轉達返出黎
咁關tommy乜野事？

老實講 比張回鄉證你你都唔敢過關啦
剪卡無咩特別啦

如果係咁 佢更加應該維護王宗堯 因為係同類人 但利益當前佢無 佢同導演嘅溝通嘅反應已經表露無遺

不分化

目的咁佢拎到著數未

我唔知偽唔偽 但借今次運動上位 之後演唱會出歌無停過 懷疑佢有利用都正常

其實靠扮黃上神枱真係冇乜用
黃色經濟圈而家第一步都未有 上完神枱食空氣飽咩 真係偽黃點解唔做真藍做愛國護旗手賺錢？

屌原來仲要係運動前呀?
咁就食屎啦樓主同個咩大東 分化得咁明顯
就算唔係分化 擺撚明私怨
純粹睇人唔順眼想借啲意做鳩人
至少我見到個tommy咁落力 又冇食人血饅頭
我理撚得佢修為點 聖人咩屌

佢無本錢係大陸彈起呀大佬 佢39啦 你故陳偉霆賣樣唔得 唱歌又唔得 連香港都彈唔起 點去大陸咁多藝人嘅市場爭

睇下熱門其他tommy post 呢個樓主開topic錯哂 件事係由tommy fb post屌人開始

覺
啲老細唔想用王宗堯關tommy咩事

佢心點諗無人知
但佢行為做出黎ge野，企係黃呢邊咪得
可能林鄭心內都黃嫁，但佢做出黎係藍咪黑人憎

上哂位啦 開演唱會出歌 民主男神

( Show Blocked User - 書面語達人(五毛) )
好撚煩

推

套戲tommy有份投資????????
講到tommy好有影響力咁喎
咁下次佢講句導演, 你D橋好撚OUT呀?
咁導演係咪唔開套戲??

痴撚線, 又俾班狗/5毛帶風向
人地黃撚到回鄉卡都剪撚埋
下面勁撚多藍絲係佢FB 唱衰佢

唔係FANS 都知再咁落去黃色經濟圈都玩撚完啦!

我完全唔覺得扮黃/偽黃會上到位有幾多錢囉

佢老婆呀, 之前大陸好好搵

香港全民當佢神咁拜 目的已達到

人哋都唔係投身支那娛樂事業，係搞生意

定你又想講 「大陸」商機都唔到佢呢啲潮童夫妻玩得起

雖然平時都有啲覺得佢係想攞光環

但佢為左攞光環做到咁嘅地步

都值得攞啦

剪回鄉証依樣野唔係個個都做到

分化撚TOMMY深黃到咁都比人懷疑, 係咪痴撚左線
反而呢個大東佢係邊個 我都唔知係咪香港人黎?
成篇文同連登D假膠文一撚樣

錢不是唯一的利益，這世界不是只有錢，還有名利、光環

香港人有邊個無犧牲無放棄嘢 hocc 佢哋全部有 奶共嘅都有 大把人轉工 同人反面 但佢係個種強調自己付出咩咩咩嘅人 好似大家欠佢好多咁 其實佢係有幫手 但佢並唔係特別個一個 有心幫手做好人唔需要通街都知㗎

剪完比錢當報失咪可以再申請大把人連回鄉正都無申請...

都唔係偽唔偽黃既問題，唔fc亂屌錯人仲死撐柒過金水

「樂壇小強」阮民安（Tommy）的金毛頭，跟旺角MK可融為一體，近日雨傘革命遍地開花到旺角鬧巿，Tommy昨日凌晨1時多都跟兩名同性友人，推着魚蛋車往踩場，鐵皮餐車貼上「689蒸粉腸（腸粉）」標語，並向現場留守人士大派燒賣、魚蛋和腸粉，網友卻揶揄他抽水。

名利、光環有咩用呀?
你有光環搵到食? (真係嘢食)
大把前線有光環啦,
岳義士仲係入面坐緊呀, 有咩著數呀?
名利咪姐係錢囉.....

醒下啦,
咪撚再俾5毛帶風向破壞黃色經濟圈啦

佢係想spin走之前屌錯人嘅金馬獎事件 另外我見到有人留言好似dare佢出post表明自己唔會同任何無表態/ 非黃公司同藝人合作 之後佢就剪 你話有無為啖氣嘅成份

分化撚果然係開足turbo 做野

「樂壇小強」阮民安（Tommy）的金毛頭，跟旺角MK可融為一體，近日雨傘革命遍地開花到旺角鬧巿，Tommy昨日凌晨1時多都跟兩名同性友人，推着魚蛋車往踩場，鐵皮餐車貼上「689蒸粉腸（腸粉）」標語，並向現場留守人士大派燒賣、魚蛋和腸粉，網友卻揶揄他抽水。

咁多個月=60 個月？？

根本樓主出錯topic spin左去另一樣嘢

自己名又唔出，人地名又唔敢開
呢d 咁既廢鳩無責任文章，而家AI 都寫到出黎，一地農場都用緊
收視新低點嫁喇，叫佢收皮啦

果時都無人信而且 wfc

果期果 d 暗黃大部份都無事無痛

分化撚同五毛大軍 想搞9黃絲藝人呀
我地中計就會嚇怕其他想出聲既藝人 間接自我閹割影響力

仲有今年飛去日本都仲要搞活動
扮到咁徹底都好勁下

HOCC一都冇講自己得失 雨傘到而家 佢都係一直做緊自己野 又唔覺佢怨

其實藝人又好，巿民又好，無人會深究你心低裏面諗咩。正如柒婆如果話接納五大訴求，無人會理佢係真心接受定被迫接受。目標為本

佢講到黃色經濟圈 做音樂都要搵黃色音樂人 又話本身老婆上面有生意都放棄埋。。。。。。

但係佢老婆繼續係藍色經濟圈支那微博賣緊廣告

咁佢老婆係咪帶近風向

唔見其他「暗黃」有做？ 卡都cut埋 想番轉頭點都難過暗黃想轉藍啦

公開表態已經代表左自己立場喇
唔通你同我講呀叻私底下好黃，我就支持佢咩

我記得你
連登著名分化撚同引戰狗

所以好佩服佢 反觀tommy做完好事就不停提自己嘅付出

我覺得唔係偽黃嘅...但係如係連登都一堆深黃淺黃和黃勇黃互屌咁

肯用實際行動歸邊

佢老婆實際行動歸支那

分化文

Tommy有本事籌辦舞台劇?
仲有份決左cast

點都唔係偽黃啦佢同大J都係食住上姐

一陣比人屌你五毛分化狗

乜撚? 雖然我冇用微博，冇淘過寶
但係 做生意 宣傳有咩問題?

投資七位數添啊 唔好睇少你地民主男神啊

分化時問下你自己呢場運動做過d乜先

有證據點屌 事實黎

即係你覺得的士陳係香港彈得起 所以係支那先彈得起 乜咁睇得起的士陳呀
連tommy主力係支那賺咩錢都唔知就衝出黎 支那維穩經費冇俾足你咩？

我碌左成一百層樓
都搵唔到一個人同我睇到一樣嘅野

我想講，果篇所謂篤灰文
由頭到尾都無講黃絲藝人打壓王宗堯
佢只係轉達返啲出錢嘅老細唔想比王宗堯做咋喎
咁都有得篤灰？

定係老細=黃絲偽人？？？

嘩 好撚正呀 上哂位 食住空氣 實係好過做護旗手日日賺真錢啦

拉一派打一派

中共竟然得閒到 連娛樂圈都搞埋

杜狗琴晚都話，如果有偽黃舖偽到好盡嘅又有乜所謂，都係幫我哋宣傳

我係指佢有個樣 可以係大陸紅到 我知佢係香港只係地底泥 其實每一個藝人都要有特色先紅到/ 維持到 佢正正係靠樣拍戲

佢老公話為咗良知 放棄曬大陸生意 話要建立黃色音樂圈 絕不使用唔係黃絲嘅製作人 人地唔去金馬獎就係到屌人地一定因為怕被封殺 又剪爛曬回鄉證

但係自己老婆繼續係微博向支那人宣傳 又唔屌下自己老婆？

呢啲係咪叫雙重標準？

呢個真係有小小難信
佢平時真係企得好前下又食過哂煙個啲

所以根本不需要故意去幫襯某某黃店
頂多是不會去藍店之餘只考慮黃店而已.

唔好下下屌人五毛 有時要接受黃色藝人都有做錯嘅時候 而做錯就自己有人會話

我可以話你知如果Tommy今日好似的士陳咁紅，佢都未必會出聲 ，呢個就係人性

你個tone同之前分化po話勇武貪戀權力一9樣
食住空氣既名利光環 你講到咁正
點解你唔做埋一份既？

其實睇返tommy屌金馬奬post 個到先係一開始講嘅地方 樓主出post但料又唔夠

係人係鬼唔該自己睇一個人既行為黎判斷啦
放棄大陸市場黎食香港市場既人血饅頭
自己諗下都知幾咁唔合邏輯
仲黃過其他socall真黃 佢真係偽黃咁又點？

連登仔：睇唔到

支持tommy

你要俾人睇到成功的例子，先會有更多人加入你

你明唔明唔係個個上大陸都紅到 一係有樣一係有演技/ 識唱 有唱功 好多上大陸嘅本來已經係香港有一定名氣 tommy上去根本唔夠人爭 紅唔到

佢本身係明星 佢企左出黎 第時黃色經濟圈建立左佢會無著數 如果無著數點解咁多藍店要整住扮黃

我都唔怕話你知我因為呢場運動工都無埋 我都係食緊空氣 但係對於一個市民黎講 名利同光環對我無作用 比我又點 相反，佢話曬都係一個藝人，如果你認為名利同光環對於一個藝人係零作用，咁我無野好講

呢個先係一嘅開始 由tommy亂屌人 反比同行屌返轉頭 所以有樓主post嘅圖

好玩唔玩 玩個真小強
都7開驚咩中傷姐

唔止係拍戲啦 而家支那全力谷全支那民反港 睇下光頭狗同其他狗界kol 睇下其他香港護旗手
你估tommy去遊行現場打手足加 撕爛我地啲旗
做左支那kol 會唔會比佢而家食空氣享受掌聲賺得多？
大把水可以賺啦 第一佢老婆生意一定再上升 第二佢自己學光頭狗又得 帶住護旗手個名做生意仲得

寫文嗰條友其實係乜水

大東係乜水

講就講啦
屌你老母
又要威又要戴頭盔

如果我指錯你係五毛 我道歉
不過你想講 佢係支那賺唔到錢所以要靠香港做偽黃彈起賺錢就一定係錯
支那14億論有時都冇錯 做個傻閪護旗手kol 係友那再唔出名都賺得比香港上神枱食空氣多

可能有一時嘅認同 好似馬xx咁 但唔會長久 始終人地係大陸人 反而香港人 一直睇住ekids出道 點都有返三跟釘 有啲回憶同情感

叫d中資bank嘅人講多句野都難
偽黃真係咁易？

行內人

擺明啦
本身都無人識
唔靠黃點上位

純討論，對事唔對人
要同記者夾「我有去xxxx」唔難，而且佢個頭好易認

又比人亂帶風向

係呀 但係你又覺得tommy6月之前好靠香港搵食？ 佢自己加佢老婆係香港咁霉
本身都唔係香港搵食啦

一邊係支那搵食賺錢有大屋
一邊係香港發霉食空氣

其實個差別同的士陳 比較支那/香港 差唔多
的士陳如果有一日變黃要預自己食空氣
Tommy都一樣

之前有絲打話係同蘋果夾好

支那全力谷仇港氣氛 做唔起藝人 一樣可以掛住護旗手個名 去做幕後 做生意

就係因為佢話「出面好多老世唔肯用佢」就話佢偽黃？
睇字無問題喎

嗱 原來上帝都有屌

應該係佢無撐王 同佢態度出事 導演都無話唔用 件事話唔定仲有得傾

其實依家重點係佢一邊屌人唔出席金馬獎係等同向中共屈服 同時間自己老婆就繼續係支那微博宣傳 如果真係咁有骨氣 點解仲要係大陸宣傳呢（跟住下一句 你就應該係反駁返我 咁人地都要搵食 唔同真係洗香港食空氣啊？）

咁重點就黎啦，點解人地唔出席金馬獎，人哋唔出席嘅原因都未搞清楚，就要假設人哋係怕左中共？跟住就話人哋搞到場面好核突？佢直情係話人哋冇出席嘅香港演員好撚垃圾（佢係真係用呢四隻字咁樣話人哋）

咁佢老婆呢？仲係微博宣傳係咪又好撚垃圾？

佢仲話人咖哩啡同三個都死左 公眾人物同同行講啲咁嘅嘢

男人eeetv最新個條片都有抽tommy水

邵子風都唔係咩好人，不過tommy出個剪回鄉證post的確spin走左屌錯人單野

做偽黃無非都係為咗利益同名氣啫
放棄龐大嘅支那市場
放棄香港主流市場
擺明犧牲多過收穫
我諗唔透

依家去睇下先

同意，但前提係，佢本身真係食得到龐大嘅支那市場&香港主流市場？

睇到啲連登神探喺度講自己一早發現到啲咩蛛絲馬跡真係好好笑，網絡世界公審有樣好，唔洗講證據，只要有片面之詞再加上每個人都講下佢嘅印象就已經可以定罪

佢立場一定係黃
但唔代表佢唔係一個世紀仆街

佢又知人哋係偽黃

佢係咪賤人同佢係咪黃絲冇關係格
黄絲一定要全部好人？

靠黃可以上到位 就唔會有咁多藝人返上去奶共啦

支那市場唔使受歡迎的
13億人
有1%人鍾意你已經多過全香港

Tommy無呢個能力
但佢老婆絕對有呢個潛力

就好似有兩位香港演員比Tommy無Fc下亂咁屌仲要唔認錯咁

點解要扮黃？一開頭未有黃色經濟圈之前佢扮黃有咩著數，佢老婆係大陸盤生意賺得好地地，一扮黃就比人封殺

從來都冇人逼tommy出聲，諗唔到佢扮黃有咩好處

黄絲一定唔係全部好人，但而家有啲指控話佢係偽黃絲

之前渣哥都應該係講佢

好似早幾日大J 話要食沙律咁樣, 都係信佢個人, 就算係呃錢, 呢100蚊我都係心甘命低比佢呃

問題係佢本身就4線藝人，本來就冇乜收穫，即係冇嘢輸，咁點解唔博一博

講乜

佢老婆都冇放棄過大陸市場仲宣傳緊

其實邵子風如果講錯tommy你 你咪出post回應囉

人哋係比rthk影到wo

邵子風呢d垃圾都有人理

個啲本來已經有名氣 咪擴展自己版圖去大陸囉 本來無嘅 點奶都唔紅

黃色娛樂圈佢依家正正係踢左黃色藝人出個圈 人地演員係台上一早表左態 唱黑警歌喇

其實呢個就係班護旗手既對立面
你班人係咪真心護旗邊個知 你班人背後點幫人含到雪雪聲搏上位又邊個知 咪一樣係假
最緊要係我地要做到班護旗手都好似Tommy仔咁轉過黎 我地就係成功

多啲扮黃藝人都無所謂
做大個餅

佢似想踢走晒所有人得返佢一個多過做大個餅

有三毛認證，thanks
證明宜家想分化tommy

其實好簡單者
佢本身人品唔算好,但鍾意抽水,好似雨革果陣咁
咁岩今次咁大件事,令到撐黃既提升到另一層次,令到佢上到位
但佢人品就係咁,完

咁總好過一堆4線/過氣藝人連表態都唔敢 驚自己永無翻生之日

戇鳩
成篇文都冇明確證明到tommy係偽黃
但tommy失去嘅野就大家都清清楚楚睇到

我覺得 tommy 係黃，但亦都係博出位，冇咩衝突

十分同意

冇咩好質疑喎！

簡單黎講係tommy開舞台劇唔請王宗而，理由係老細唔肯。

咁關偽唔偽咩事呀？

大把連登仔出黎遊行同發聲都少過tommy，老細又係藍絲，咁果d連登仔都係偽黃？

仲有，話人黃係有目的。
咁好多野都可以有目的嫁啦。不管真黃定扮黃
起碼依家人地唔係得把口噏完就算

佢踢左黃色藝人出佢個黃色娛樂圈

不過就睇得出佢老婆繼續微博同埋大陸APP宣傳自己
一方面就喺度屌鳩人 另另一方面自己老婆就喺度繼續奶

一邊屌鳩人，一邊賺人錢
有咩問題？

捉人心底裏面真黃定假黃，同紅衛兵批鬥有咩分別

咁好心就唔好屌人出國慶post啦

邊個屌人出國慶post

其實呢篇文點樣話佢係偽黃？
或者佢同王宗堯唔啱傾唔得㗎咩？

不分化
不割蓆

寫篇文嗰個我真係唔知係邊位
但係王宗堯俾狗拉咗 有官司喺身喎

人地人品差你咪批評佢人品囉，冇人話過黃就做咩都啱！

樓上只係話偽黃真黃都冇所謂啫，要人品好同真黃先可以發聲咩？

之前連登大把 tommy自己都有抽水 話返大陸工作係奶共 咁佢地都係賺大陸人錢啫

Check下其他tommy posts

點解仲要服務支那人？

運動前嘅合作

個post好似冇左喇喎

佢戇鳩囉
就算美國同支那價值觀唔撚同
一樣為搵錢而合作

而家分身分咩！真黃偽黃？洗唔洗驗DNA呀？

其實trump都係偽黃，成個美國都係偽黃呀！過去30年美國先係中共最大盟友！

但而家依一刻係最大敵人！

咩叫服務？同支那奶屎眼？
唔通美國又服務支那人？

咁每個人都有覺醒一日

未有反送中之前 大家都夠係港豬啦

我從來無話肯定佢偽黃 亦可以係黃+搏上位 人品差係一件事實 重點係佢亂屌人 踢黃色藝人出佢自己個黃色娛樂圈兄弟爬山 但佢就自己分化左自己人先

咁係佢自己講話唔可以賺佢哋錢 要有骨氣 賺大陸人錢就係出賣香港人 但係自己又做緊同一件事

大東del左 邵子風個個仲係到 佢個live21/10 (40分左右係講tommy) 都係到 有興趣可以睇下

有無目的都好啦
金馬獎單野屌錯人係事實
仲要一開波屌鳩3個男主角係茄里啡
其中一個仲有份拍十年

所以佢咪戇鳩囉
根本就冇衝突

又玩分化
無用嫁，公眾人物夠膽表態已經係手足

班人真係好柒on9
根本對人不對事 見係tommy係咁屌

你都係一條切切實實既分化撚

咪撚on9啦你 一路都覺得佢無問題
直到佢金馬獎個POST就知佢上晒腦
人地唔得閒去 就屌鳩人垃圾 賤人 茄哩啡?
佢有無了解過人地點解唔去呢?
純粹自己推測就話係跪左支共?
有無搞撚錯呀?

tommy靠黃上位無問題 但佢人格係好撚有問題

Tommy自己踢左黃色藝人佢分化佢割佢屌人先 佢無錯

對人不對事 你講緊Tommy亂屌人唔去金馬獎?

瀨黃好過瀨共一百萬倍
五毛唔洗講咁多

好肯定經過今次，更加唔會有藝人轉過黎，因為冇藝人會想同呢件仆街扯上關係

老細怕王宗堯黃同Tommy有乜關係

唉，Tommy自己比人笑稱樂壇小強咁多年，你心知有幾難受有幾委屈，當年負面新聞排山倒海，你自己話好多野都唔係真，但解釋都無用。點解今時今日，你可以咁樣話三位演員係咖哩啡？我真係唔知講咩好。。。

我都想有多啲偽黃奶黃藝人出黎扮野
好似荷里活班女權西偽人咁
幫手瘋狂宣傳但冇做實際野都好

真, 從來都覺得靠黃上位無問題
因為佢地都放棄左好多野

但問題係 有d野係關乎良知 而唔只政見
唔通一個深黃 強姦人 你會當睇唔到?
然後有人屌佢就話分化? 對人唔對事?

我信tommy係深黃
但係佢的確人格低劣 而且食相核突

人地偽黃，咁你連偽黃都唔係，屌你

如果係普通連登仔出個post無fc亂咁屌就一定比人屌分化狗
但係Tommy上左神枱就

王宗堯同tommy係同路人
但當個導演問tommy點解要換走王宗堯
tommy答 出面好多人唔想用佢
導演反問 咁唔係應該更加要用咩?

類似黃色小店既概念 而tommy同王宗堯都係黃色小店

話咗大東係深黃，只係普遍知名度冇tommy咁高姐

咁所以而家咪話緊佢雙重標準咯

19999

所以幾時都話香港人真係犀尻利 人哋玩抖音又喺度屌人哋運動期間玩乜撚嘢蝗國抖音；另一邊廂人哋繼續用支那微博就話 其實兩者冇衝突

龍門任你擺 飄移境界

咩事唔去

人哋事後已經澄清左係因為有工作在身所以冇出席 佢就屌鳩人哋係怕被封殺 問人有乜撚嘢工作咁重要連去台灣拎個獎都去唔到

你睇佢

會唔會有咩誤會?
本身TOMMY既工作量應該都唔多...
不過如果扮黃扮到咁鮮明我覺得無問題喎

Tommy 係黃我諗冇人反對既。

但係佢辣著太多火頭，行為係mk仔行為。

你睇下人地王宗堯先啦，你係藝人講野更加要小心。

大家推王宗堯啦，佢都叫做左，支持左好多，又俾人拉埋。

運動前先有王宗堯同tommy單嘢 個時tommy都無事

支持王宗堯 成件事即係有品左同真心好多

真係柒

呢啲叫偽黃
咁Ming 仔叫咩

成日連藍絲都唔批鬥 走去搞返自己友

留意返, 之前Tommy 出左post 屌劇組
應該人地還拖姐

其實唔覺得tommy 有屌錯
講緊前線班手足要坐十年, 又比人姦, 棄屍
你見到自己同業既人因為怕事就連出席都唔敢
我覺得佢屌得好

留言有無睇 好多行內人已經證實人地有工作在身所以未能出席 八月訪問片佢本人亦指自己去唔到 你都仲可以話tommy 啱

岩呀 佢做到宣傳到有助五大訴求既，我理得佢係咪偽黃

係。好默默咁做。我諗太出佢又驚俾人話駁出位。

老細話唔想用黃宗堯，佢覆述番個事實咋喎

藝人偽深黃有咩着數
咪癲啦
真係藍屍先會咁諗

講到咁不如唔好講啦，同無講有乜分別

公開屌9 前輩其實真係修養問題
自己圍內講咪算囉
就算人地真係奶共唔去
點解又要比你公開開哂名屌先
好難怪其他同行睇唔過眼

利申 發夢見過佢幾次 信佢唔係偽黃

同埋不停強調自己本身可以喺大陸搵好多錢嘅用意係咩？係咪想話比人聽佢好撚大犧牲同埋好撚慘？覺得咁慘嘅你咪唔好走出嚟囉依家係走咗出嚟又要講自己好慘，我想問全香港7,000,000人係咪得你一個因為呢個運動受影響呢？係咪得你一個好撚偉大呢？就算其他藝人比中共打壓都未見佢哋會咁樣咁撚核突走出嚟埋怨

一朝得志語無倫次

如果 如果還如果 事實上冇發生過

呢個真 批鬥自己人最叻
啲劣根性真係肉撚酸

明明係TOMMY屌人先
搞清楚未架你

攘外必先安內依個係大台先會做既行為，因為話唔到事，打贏出面都冇著數。

但我地唔係呀！個圈都未建好就自己拆爛佢。

好似左膠咁！成日比意見自己人，你唔識閂埋門先慢慢鬧架咩？

想幫手既話，唔該去做保皇黨！到時你係咁比意見保皇黨，個殺傷力就可以倍數增強！

一樣可以隨心所欲鬧晒黃藍！但效果完全唔同！

點都好
有決心唔係應該支持咩
好多人講手段做得好唔好睇，係咪一種要求政治正確嘅態度?
雖然可能大部份人諗嘅係Tommy 係咪特登﹙或者叫做show 之類?﹚
但都係嗰句，有決心應該好過冇決心

琴晚講剪卡個post，有人講佢老婆11月 15 號都喺微博sell 緊野
但今日剪卡係咪代表放棄定咩
我覺得與其諗係咪食兩家茶飯﹙或者叫冇得揀時放棄?﹚都係決心嘅一種
如果話最大決心係一開始就剪左卡，咁遲左剪卡算唔算係遲做好過唔做

我相信幾多香港人到而家都冇剪，我就有張過左期喺到未剪嘅

唔捉鬼啦！
正如藍店扮黃扮得似，夠臣服咪比佢扮
無謂捉鬼玩割席
呢啲制造話題係好Juicy
不過都係面對返政權先唔該

夠疆做偽黃既人就無住歡迎啦

Tommy係老細的話
佢因為政治立場而唔用宗宗就衰姐
但而家Tommy都唔係老細
我話知佢點樣偽黃欺騙或者獲取更加多嘅fans
佢行出嚟已經好幫忙 煲底之約有幾多香港歌手敢唱
Tommy行出黎要冒好大風險 當時個流動追星會
真係有比左些少信心人行出黎
加埋佢老婆以前有返大陸DJ
佢個仔又仲細 有咩事被送中 就玩撚完
垃圾舞台劇導演想篤灰前 望望自己先 名都唔敢開
仲想玩分化 我屌你老母。

大陸登台搵錢班人 比tommy更無名氣既 大有人在
Tommy幫周筆暢作過歌 已經可以登唔少次台

佢老婆同佢 無得一齊計啦
但遲下應該佢老婆都無得再大陸搵食就真

咁佢都有份
結左婚真係可以獨立?
人地會唔會見你剪左卡話唔關你老婆事?

講起我就扯火啦
我家姐一路都在太古廣場一間名店做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚
咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排關心研去過我家姐間店幫襯
不過serve佢既不是我家姐，但佢一買就買左好多野
過左個幾星期，佢又再去間店行
上次serve果個Day-off, 咁我家姐就頂上serve佢
開頭已經好有禮貌介紹d新貨俾佢, 仲話俾折頭佢
佢就無乜反應，望一望另一堆客
果堆客係大陸人，三至四個，講野好大聲
關小姐就同我家姐講話可唔可以關左間鋪一陣
等佢揀衫
我家姐同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做
但佢見到關小姐黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆
老闆梗係話唔得啦，至多俾多d折頭她
咁關小姐就發老脾，鬧到我家姐一面屁
d說話勁難聽，又話自己買野既錢多過我家姐搵幾年既錢
我家姐都唔敢得罪佢，一味道歉
跟住關小姐就走左人，家姐就同老闆備案
老闆瞭解左情況就無再追問
過左兩日佢接到老闆電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理顧客感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
我家姐估黎估去都淨係得失過關小姐一人
總之俾老闆話左兩句
又過幾日，關小姐又黎
這次和件西裝友一齊，但好在成店都無其他客
我家姐怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知條老西友係要點番我家姐serve.
根住關小姐就玩野，試衫，但話d衫俾其他人試過污糟
要開新衫試，我家姐雖然知公司唔俾咁做，
但怕左佢，唯有照做
點知試左兩三件，件件佢都要咁試又無話要
我家姐終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d折頭佢
跟住佢件西裝友就鬧我家姐話"係咪話我地無錢買你地d野?"
我家姐話唔係，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見咁幫手，又照鬧
最終打俾老闆 備案
之後連收兩封warning letter
早兩日接埋大信封
年尾俾人炒左

其實佢老婆未結婚已經好撚紅
當時tommy仲係人稱樂壇小強
個個都話溝到佢老婆係神跡

金馬獎果個post真係好撚肉酸幫唔落
明明係tommy自己指責人在先

偽到唔知自己係藍

Exact7ly

唔知你屋企係全黃定半藍啦
屋企人可以同你相處得好好
但政見可以完全唔一樣
同一條血脈都可以係咁
何況唔同血脈 我唔道德綁架
我係覺得Tommy自己還自己
佢老婆還佢老婆 但tommy行為會影響佢老婆大陸市場就真既 早晚既事

如果運動前咁做
我覺得Tommy又錯唔哂
分分鐘連Tommy自己都估唔呢幾個月之後自己會變到咁黃

係佢老婆出道時搵tommy做經理人
tommy仲問點解搵佢 唔怕佢個朵咁臭會呃人咩
eva話 "我有咩好怕 你個名咁臭 有咩事傳開去 你估人地信你定信我"
結果tommy就幫佢鋪路 打點一切
tommy仲專登低調 話唔想自己個臭朵影響左eva
結果eva係大陸爆紅 而佢地都一齊左 仲生埋小朋友
其實tommy為左eva都做左好多野 唔明點解係神跡

屌你老母- - tommy係作曲既你知唔知
佢有一手鋼琴 幫唔少藝人作過曲- -
你同分化撚有咩分別 踩人唔洗代價咁撚樣
連登仔多人憎都唔係無原因

tommy唔算偽黃
佢只係靠黃刷存在感姐

咁易比呢條友分化，你哋對自己友既信任程度都幾撚低

屌你王宗堯如偽黃偽到比人拉埋
我唔介意有偽人偽黃呀

左宗棠

點睇都係個導演仆街啲話

1. 攞道德高地話不篤灰不割蓆, 之後又係道篤人出黎
2. 成篇野無講tommy得罪佢啲咩, 除左遲到之後
3. tommy表態表到剪回鄉卡, 個導演就縮到連王宗堯都唔敢用

支持tommy，佢老婆啲微博po似係之前接咗要做埋既，你望下啲留言就知咩事。
另外佢係佢老婆既經理人，如果真係要搵真銀就唔會岀聲什至做埋護𣄃手。

大J 幾撚時變左藝人

Tommy的確有分化人 佢自己做先 你搞清楚事情點開始未

無人話王宗堯偽

第三點 兩件時間點已經錯左 做咩拎埋一齊講

下 覺得佢屌得幾啱喎

Same

有啲面具戴得多就會變真
支持tommy

因為問題係由佢屌錯同行金馬獎開始

睇下佢post啲留言 人地有訪問片八月已經話去唔到 另外一大堆舞台劇界人士留言指三位係有工作在身 而唔係佢屈嘅示弱奶共所以唔去 無出席=奶共 人地演員台上一早表態 黃㗎 tommy亂割自己人

TOMMY攪舞台劇?

篇文有D野可能要抖正:舞台劇>套戲?
另外:
運動未成抗暴時係幾時?
該偽黃藝人後來出文誣衊兩個人OR更多人
套*戲*搵王宗堯，但老世唔想用<--的確唔關偽黃藝人事，佢仲講係出面好多老世唔想用。

頭髮係黃既，TOMMY去到白

咁佢都係轉達老闆意見啫，佢有無話都未同老闆傾就彈鐘?
如果佢同左老闆講但俾老闆彈鐘其實佢做左野啦
最後套戲OR舞台劇都應該攪唔成

根本件事由tommy fb屌錯同行唔認錯開始 之後先有同行其他人爆料

其實有邊個黃藝人有著數過？偽黎做乜？

佢係借今次彈起 之後運動期間不停搞演唱會 出歌 運動前嘅佢 衰啲講 暗星一名
手足打緊放tg都仲唱 唔走阻住條路 hocc佢哋有無咁

你肯支持肯上前線
我俾你彈起又有咩所謂

其實成篇文想講乜

咪就係彈下彈下 一朝得志 語無倫次咁屌人 奶共 茄喱啡 話前輩死左 但人地又係黃喎 無啦啦比人公開屌然後割

放左tg但上前線阻住手足走 唔知點唔算幫倒忙

提外話 好多人閱讀理解0分

咁X宗X係佢搵番黎 老細唔用 佢可以點？ 套野唔係佢渣晒旗。

tommy如果人地屈你就反擊喇

多啲偽黃係藍屍界作啲黃歌比藍屍聽，開啲黃po比藍屍睇，令藍屍變黃，偽黃變真黃都幾好

就算屌錯咗人
屌既大方向都正確
殺雞儆猴 幾好

你都真係盲撐 錯就係錯 仲幾好啲咩

佢做到咁 仲唔盲撐？
你去到佢個個位
你有冇信心可以為場運動做咁多野？

依家個勢就係黃色藝人做咩都啱 是非對錯唔使理 只要係黃就得 如果強姦藍絲都無問題你係咁諗我都無嘢好講

即係三位演員無好似佢咁叫囗號就等於tommy有資格割自己人人地都黃 點解你tommy有資格公開屌人

阮民安放棄大陸生意啊！本身有好多件衫係大陸賣依家砸住曬啊又係微博撚曬狗咁

阮民安先係真正民主男神，其他人同我行撚開！邊個唔好似安安咁發聲就係仆街、垃圾、奶共！

你呢啲咪偷換概念 我一早講咗佢大方向正確
所以屌人呢個行為冇錯
你用呢啲絕對錯誤既野代入去
我冇野講

你以家夠公開屌緊我
你覺得自己有冇資格？

吓 係你自己覆我先 仲盲撐 我唔可以講返幾句指出你嘅錯如果你係無point嘅 不如唔好再覆我

咁都睇唔明？
即係屌人有冇資格係主觀角度
你可以覺得冇 我都可以覺得有
所以根本唔知可以點同你講

依家唔係談論緊佢有冇資格屌人 係講緊佢亂屌自己人係唔洗理據 佢就係王道

反正我覺得tommy同三位演員（仲要係前輩）都係黃嘅情況下 tommy點解可以公開屌人而錯左仲理直氣壯 佢指責人奶共 茄喱啡 話三個人死左 呢啲係佢一個公眾人物應該講嘅人地前輩無做錯仲比人話 仲有無尊卑之分其實重點已經唔係佢有無資格 你可以照話佢有言論自由咩咩咩 不過會顯出佢無禮貌無家教同愚笨嘅一面而係由佢一亂屌割人個下開始 佢就已經柒左同錯哂

明白了 只可以講我好欣賞佢係呢場運動既付出
所以有濾鏡
Btw希望你可以對所有人一視同仁啦咁

又話招呼對家嘅店唔好幫襯，自己老婆係微博招呼緊對家嘅人就話只不過係撚緊狗

人唔笑，狗都吠

agger

饒宗頤

點解解散唔到警隊?要做到＂五大訴求，決一不可＂不只是口號，一定要有人切實提出方案。

推呢個

真

dllm連登仔捉乜撚野鬼不推文

14年有上街
17年個仔一出世第一件事係拎回鄉證

利申：14年之後一次大陸都無返過 回鄉證已經係垃圾桶

Tommy想搞個黃色演藝圈
咁佢有自己疑問 屌非自己友
又唔係屌自己人 我真係唔明有乜撚野問題
最多可以話佢道德綁架
但絕對唔係一個構成對佢開波既原因

之後件事清楚左佢錯 佢都堅持己見 個態度又衰 用左好多難聽嘅說話屌同行

一定係屌非自己友

笑死

好過一直關注個d啦 理得佢心裡面點諗咩

黃宗澤都好黃 佢個姓

有付出過就係手足啦
仲好過啲冷氣軍師，學到佢一半都偷笑

我做人多年，睇人能力唔錯，我係好多post都講過佢係借運動出返黎，佢行為上好多事都係借勢宣傳自己，佢點解有個咁既花名原因係咁多年佢都係借唔方法幾奇奇怪怪既方法都盡哂，當然我唔會話佢唔係唔同路人，只係做多左囉，信唔信就你地自己決定

封唔封殺佢都係一樣啦，關鳩事咩佢d前科多到

認同 唔係話佢假黃 不過肯定係利用緊呢場運動做新聞

相反呢單野個受害人黃宗x就一直都冇感覺佢借緊運動黎宣傳自己任何野包括事業上，佢自己都比狗拉過然後先底調左，佢比狗拉完都只係出黎報過平安就冇再係咁提

偽黃做到去佢呢個地步,真係多多都唔區啦

其實盲撐個啲睇唔睇到個分別

食人血饅頭

咁樣偽黃法。直接做護旗手好過啦
唔係好信

係食人血饅頭嘅黃

新風向撚
tommy藍

呢個mk 仔 其實做左d 乜

其實標題係疑問 無話佢偽黃 之不過有利用運動上位 食人血饅頭啫

去下遊行打下卡 update下social media關於運動 再唱下歌咁

文已del

另一個同行個篇仲未del

唔好成日用人血饅頭呢個term
無論藝人定店鋪，都要搵食
賺果少少就比手足話
以後邊度仲有人公開自己立場
要知道為肯企出黎一定重良知大過利益
比起獲得既利益，失去明顯更多
尤其藝人

如果tommy係黃 佢都起碼落過場
仲要處心積慮有哂排序咁哄我入局
咁我buy呢種偽黃

睇下邊個藝人啦 的士陳走出黎我就話佢犧牲大啦

咁既post都可以推上黎 推下行動post好過啦

佢咁得閒積極搵FB爭取上訴，不如搵阿林奠爭取五大訴求仲好啦

大東係邊位？
偽黃偽到上埋街我又唔介意
最好黎多四五百萬個偽黃

痴線 我以為自己閱讀理解有問題
睇左兩次都唔閒究竟成件事有咩問題
佢想表達乜

追返上面 tommy有個屌錯人嘅金馬獎post

同你一齊上街嗌口號裝修嘅臥底popo 唔通又係手足

哦 不割 偽黄偽到咁都係幫左手，幫埋右

偽黃同狗差好遠喎ching

分化post

拉

下 你講下囉
連登真係好恐怖 專捉手足黎割

屌你老母 睇野好撚表層
五毛fc ed 屌你連登仔專割手足
人地幕後有搵錢 智障仔

就即管等多一個月如果到適當時候我會再有野講

係現場唱歌?未見識過，以前條香焦奶俾人屌過無咁蠢掛?TOMMY條友好似睇好多料先出黎表態。

Bosco

TOMMY好似認過自己以前好柒既

死開啦分化撚

咁今次呢 態度同點對人一啲都無變 當左自己大台亂屌人

我意思係，「上埋街」唔係標準姐 #peace

佢個人格都好仆街下，講抽水TOMMY要拜佢為師

如果最後好似荃灣串燒保咁俾人踢爆，唔知班信徒會唔會鶳佢

Tommy係行得好前, 佢係好撚黃, 好撚勇敢, 連回鄉卡都cut埋
但連登手足們我地唔好英雄主義
不分化係啱但有人出聲都要fact check左先係咪? 唔好未fact check就一面倒屌左先
Tommy有前科大家唔係唔知, 賣假黃牛呢?
我唔係judge佢黃唔黃, 佢係好撚黃
但唔好捧撚到上神枱, 我地唔需要大台, 亦唔需要英雄

老老實實, 唔好講到表態好難得, 根本佢6月前就同普通人冇分別
大把人工都冇埋, 命都冇撚埋, 唔好盲目咁撐一個人好冇呀連登仔?

前和理非轉職前線字

拿，賺人仔唔有跪同唔跪低，佢老婆唔做護旗手個D係無野既，佢亦一早講左佢老婆有大陸生意，但佢唔怕照黃既。

又睇下佢收唔收到民意，觀察下

你知唔知佢老婆搵幾多人仔。佢兩公婆本身大陸有生意。

認乜鳩....未有反送中 佢係高登同連登都係過街老鼠啦
呃鳩人買演唱會錢上晒新聞

屌你老母你都癲癲地
有咩問題? 好撚大問題呀屌你老母雙重標準!
唔好一邊就剪哂卡唔做大陸生意, 但老婆就係微博宣傳啦
唔撚係想分化, 但好撚嘔心見到連登仔英雄主義盲撐到過左火
而Tommy都過撚左龍, 係我地撐推佢上神枱, 唔好俾佢掉轉頭lead撚返轉啦好嘛

同埋呃靚妹
可以google 'tommy 糖妹'